「黑心集團」上網睇到 岩岩炒哂兼職既美心 又請返班新兼職整粽同月餅

炒哂堆舊既 40元個鐘平d請堆新

40蚊真係搵狗做
我決定放棄E個工作機會

受國家號召做野

40蚊乞兒咩屌...

好多渣身分證大陸人做
美心專車送佢地返大埔火車站比佢地過關返工放工

差在幾時返上去唔洗14日

都無人買，整黎餵狗咩？

去咗黃店買傻啦
美心? 不了!

好多大公司買券派比員工

一般粵語或普通話

屌, 即係請大堆大陸人

請好多大埔人

美心唔驚有支那人帶菌武漢肺炎污染左你D閪月餅?

6月啦喎
開始整月餅應付美食展

不過應該都無人買架啦
到中秋果陣班藍絲食發毛月餅啦

月餅成舊水一粒鐘，開40蚊請人，食水好撚深喎

聽講以往唔少考完dse整月餅，而且好多支那人買黑心月餅，有d香港公司送月餅券都係黑心。
上年唔記得邊隻牌子，水準急劇下降，入面好乾。

美心咁支持國家
應該義務去做，點解要收錢！！！

到時啲商場, 大公司, 都會派晒黑心傻/屎餅, 同唔收得既支那片永遠大商場都有得拎飛一樣

考完DSE個陣都$47
而家變返$40